有冇人已經冇能力再去愛

同ex散左幾個月,到宜家都每一日都好難捱…所有人都唔想見，翻到公司野都唔想講多句，放假都唔想約fd。好驚見倒fd嘅時候佢地會提翻或者唸翻起以前嘅野。好多時，就算係一啲唔拉更嘅野都會聯想到ex。
分左手之後已經冇辦法對任何事提起興趣。只係發現自己原來係一個玻璃心到爆嘅毒L。我知你會睇lin登，都知你過得好好。希望你永遠幸福，同埋仆街啦屌你。

呢段時間係咁
過多排揾到第二個乜事都冇
利申 幾個月前都係咁

我都係 但 我相信 會過去的

過左海就神仙

神仙在此